［區選］完全無人想幫手區選，個個坐定粒六話贏硬，對家發工又唔知唔理睇唔到

五毛係reddit全力發功帶風向，得我一個留言反擊，可幸外國人有智慧。

其實如果你有留意五毛工作，唔難發現前晚五毛已經發動左總攻擊，從內分化我地，從外就打好多普通人淨係想快啲回復平靜，而完全忽略示威者都係普通人。

一定要盡快文宣：
1. 示威者都想政府盡快答應五大訴求，回復平靜。（盡快回復平靜係universal，不能否定，只能騎上。）
2. 我地死左幾多人。（被自殺已經開始有圖流出。）
3. 二噁英既壞處

總結：有行動方有勝機

11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

推

Push

我認為輸硬 , 好明顯777搏依鋪

盡力文宣，用盡圈子，多一票多好多

仲要記得早起

仲幻想選舉
利申會投

冇人理區選 區選一定要大勝先得 一陣贏唔到或贏少少就大件事

歡迎屌我五毛/分化, 革緊命仲玩咩極權制度下既選舉

次次都係咁，雨傘個時就信焦土，到依家每個區有事就求助無門，踢走建制唔係代表要信呢個制度，係果班人真係好黑人憎我先至要趕走，從下而上推冧佢

推 建制選情反映民情 素人戰況不被睇好

如果你係佔大多數人既意見，麻煩叫人推倒選舉，如果做唔到，就一定要盡做

咁你咪咪撚投囉 咪等全建制繼續當選囉 睇下到時點
咩革命 又自high？宜家邊撚到似革命啊

咪再消費革命字眼，FF依家winter on fire
佢取消區選我就同佢革命，而唔係我地放棄自己權力去俾極權坐大，偷換概念

有人明

區選某個程度亦都代表民意.
大家要努力打呢場仗, 多啲做文宣.

每個區睇下60歲以上有幾多 就知好多區都好大獲

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人

無人理，對家已經出盡奶力做緊野

不過好快就會有五毛話我泛民左膠食人血饅頭

不過都要推

gogogogogoggogo

推推推

屌

第一日明明話議會內外一齊抗爭
行到今日選舉前一星期又經期到

不過預左

推
69果陣都冇人諗過會有100萬，
我仍然相信有希望
所有文宣戰都要繼續打

勇武最叻叫人核爆都唔割

到和理真係做到核爆都唔割時
勇武即割選舉

Agree

同感，做到盡做好難明咩？

今日仲要咁多鬼侯選人

你自己唔投你自己既事，邊個衝出黎話唔投票邊個就係鬼。

不過有啲係五毛引戰扮互屌

「邊個就係鬼」呢句真係好難聽，希望你收番

咁講真宜家個社會仲有淺同中立之分？就算有 個pool咁細佢地又會出黎投票？資源有限呀區選

所以一係鬼一係五毛

乜都唔割，核爆都唔割！兄弟爬山！

你哋有冇好似Twitter戰線咁，組個Reddit TG group

仲有呢單嘢
[三毛來了]中國首個境內合法vpn正式上線

有冇勇武攞撚住火魔叫你唔好做地區工作？但左膠就阻撚住人勇武

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)